有時見到好地地一班朋友

冇啦啦因為一啲事而冇聯絡，而自己約佢地只可以分開咁約，真係有啲sad

朋友 我當你一秒朋友

一世

佢地都係你人生之中嘅過客
人生如逆旅，我亦是行人

位置變了 各有隊友